夠一機人未

想睇空難

上次殺39件祖迷，今次起碼都2隊波空難先破到記錄

吉祥物都要空難

差你老母臭閪

天能咒到某隊波空難死左

空難師

又咒人空難